［尋人］大埔連儂隧道

我係今日係連儂隧道派小冊子嗰個女仔啊，派派下我去左貼海報，之後返返原位既時候，係隧道賣糯米糍、砵仔糕、光酥餅...嗰個叔叔同我講，有個女仔買左件蛋糕比我食，總之嗰陣吾去貼海報好想相認番，親口同你講聲多謝

自推

Help up

想溝女

樓主話左自己係女 除非...

推